有冇人睇過江戶川亂步d推理作品,有咩評價?

係味打錯柯南？

柯南的確係幾好睇

唔係